工聯會鄧焯謙 助選團上門派野呃阿婆師奶

住天水圍
岩岩係屋企有人禁鐘
開門自稱鄧焯謙團隊
問我屋企人裝左晾衫架未
屋企人hea答想閂門
佢塞包野入來話送晾衫勾
問有無登記做選民 記得支持鄧焯謙

見到呢啲情況 記得提醒下屋企人

巴打天晴人？
Add 個tg傾傾？

嘢照攞, 投第個

瘋狂拎 join活動

但唔投佢